香港有邊撚度唔撚播首乜撚YUU？？？？？

百佳

仲煩撚過激安嗰首歌

幾好聽喎，一開頭個鼓聲幾過癮

誠哥間舖

唯一清泉
就黎想kill 林子祥

真係好難聽

班員工會唔會夜晚瞓覺夢見林子祥

你屋企

幫襯誠哥

點解我淨係見過個牌未聽過首歌？
平時係邊度會聽到？

第一次係惠康聽到以為唱緊「彎腰腰」

惠康

但係識聽到 Oishī Su-pa Oishī Su-pa Oishī Su-pa

759

阿布泰

有d想聽，但講到毒性咁強 唔想search....

自爆日日去藍店

我都冇聽過

7仔有冇播？如果播埋都幾撚煩

無
你係要去怡和集團
就要聽

我今日去交費時聽唔到有播

Y-U-U ~~~

7仔冇裝喇叭

破壞咗uptown girl